D人排幾個鐘睇柏傲莊示範單位？

直接入飛咪算

6小時

洗咩睇，呢個盤咁搶手你驚買左會蝕咩

有晒VR
我估係d人餓左好耐，順便出下街
但排隊真係on99

排6小時睇示範單位就我5，排1頭半個鐘投票就好大風險

知道自己抽到先排次序都唔遲啦
on99

$60/hour

條女好靚女

連燈仔又話香港D樓冇人買

其實唔明有乜撚好睇，睇下相睇下則咪得

有咩好睇，夠錢直接入票啦

有咩好睇 YouTube 咁多片

點解koko kills同pavilla farm個反應咁兩極
會德豐係咪早左推個盤出黎

做緊呢個盤。

大把aa / 睇樓youtuber邊你拍晒片啦
傻鳩先走去排隊睇

其實如果koko Hills 係藍田上蓋，都已經受歡迎好多，個5分鐘露天上斜真係唔講得笑。而且大圍商場一些好過藍田商場好多tim

點解唔買港島樓
港島東大把平樓
800萬以上肯住細d已經住到港島

Koko hills一黎就貴價拋人
大圍有鐵有大商場完勝

形薈成價比話一百倍
再有錢小小咪香島
又唔係叫你買逸濤灣

仲要示範單位都唔知睇黎做咩

個床哈比人訓既，牆又偷薄

過去打卡post ig

影女定點？btw想拍條女屎忽